抱歉而不道歉

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

我雖不同意你 但我誓死捍衛你發言的權利

五點拆局建議（強調係官、警、黨一手造成）

敵人犯錯就係時機 - 反送中事件簿

道咩歉？學警犬講句唔好意思
話示威者表現同旅客期望可能有落差 會返去檢視